邊個喺poly包玉剛4樓男廁漏低個耳機？

送咗去counter，邊位兄台漏咗自己拎翻

入廁格屙尿 重要好黃

樓豬剪指甲未

溫書啦

推

想幫樓主含

呢對野都幾貴

巴打不如捐d米青比佢

想啜樓主啲手指

樓豬今sem必過三包四